求80x80x<10mm 風扇推薦同12CM 風扇 [Gen8用]

求80x80x<10mm 風扇推薦，換完風扇之後更加熱

風扇高速轉嘅時候會刮到散熱鰭片 所以要換咗佢

唔知係咪風壓太低，內部溫度仲高
仲有咩推薦

我圖片上下轉咗

標準答案: iPPC 3000rpm

貓頭鷹有兩個款，吹入鰭用風壓，帶走熱氣用風量

吹出機箱ge扇係咩

本身隻散熱器係咩型號？

被動散熱